奧米加獸模型

再販咗定點 見到就買咗

買咗幾錢？

上次信和睇到 7xx蚊
嚇到我颷尿走

利申﹕窮

二百幾

最新果批應該around 208

巴打邊度買？

最近再販，市價$20x

等睇實物開箱

二百幾咁平嘅 有性趣
睇左開箱先不過

6，7年前買咗，都係二百幾
高過四百嗰啲黑店嚟

上個月再販左
之前炒起左，因為絕哂版

素組個樣好柒
要大執

模型倉 福利 可能仲有

隻色真係好柒

型到

好型 邊到買

封面殺手黎

隻野好伏架
實物又柒，可動性又低

素組白色同橙色太膠
可動性應該比HG低
之前仲話會出紅蓮騎士，天使，惡魔
睇怕都胎死腹中

圖片只供參考

未上色姐係咪
可動性低但係夠硬淨喎
跌落地下都唔會甩咁隻手

不過把死人劍係貼紙真係好撚失望

巴打，有完成圖放上黎分享下

有上色